何澤堯仲廢過羅馬

全程clear run 垃圾 應該以後無馬贏

輸幾多

輸錢發脾四賭何澤堯好過賭羅馬啦

收爺啦柒頭 日撚日喺度馬馬馬馬

樓主馬王

80000

聽日羅馬追數

呢個真